新加坡有冇平靚正嘢食推介

去新加坡旅行主要都係食玩瞓

暫時plan 啲行程都係以食為主
- 加東喇沙
- 結霜喇沙
- 天天海南雞飯
- 魚片頭粉
（對肉骨茶冇乜興趣）

以上幾款都係算平又正嘅

至於辣椒蟹、麥皮蝦、沙嗲串燒呢啲睇落都會幾貴，但又好想食

巴絲打有冇價廉物美嘅餐廳推介可以食到呢啲菜式

天天真係吹得好大

海南雞有冇其他舖推介

松發肉骨茶

求其一間都好食過天天

天天隔幾間舖位果間阿仔幾好味

芽籠，雙順雞飯
（紅燈區，絲既話最好搵男仔一齊去）

天天啲野好撚油

Thanks

幾年前去食天天係好食嘅
但上年去食就覺得一般般
退步左好多

天天真係一般

無招牌海鮮一定要食

炒棵條
炒貴刁

搭車過大馬食

個人覺得文東記幾好食
不過貴好多

入芽籠搵啦

老巴刈

6點鐘去老巴剎，天未黑齊，露天燒

唔係話新加坡冇新鮮雞 冇馬來西亞咁好食咩
利申 聽個fd 講

正

見題仲想入嚟介紹肉骨茶...

九龍城好食過佢啦